［拋豬引肉］一人一個on9淘寶賣家照

我先

再拋

個賣家幾靚

如果唔係弱智既話

唔知係個攝影師要求定點

仲未有肉

個樣幾實幾正

繼續

笑到震

做乜9,冇張正常 但其實幾靚

樓主澳門人

我都發覺而家taobao比班女用黎貼J圖